<resources>
    <string name="app_name">SoulCompass</string>
    <string name="title_quiz">Quiz</string>
    <string name="title_relax">Relax</string>
    <string name="title_report">Report</string>

    <string name="result_description_1">
        Vita sana, scelte ponderate, pacatezza e
lungimiranza. Soddisfazione nella sfera affettiva e professionale,
vivace vita sociale. Il tuo motto è Mens Sana In Corppore Sano. Sul
fatto che il tuo corpo si senta rispettato e in ottima forma non c\'è
alcun dubbio. La mente, le emozioni e lo spirito collaborano in buona
armonia. La vita sociale va a gonfie vele. Non si capisce il motivo per
cui tu abbia fatto questo test. Rilassati.  Lo stress non
sai neanche cosa sia!"
    </string>

    <string name="result_description_2">
        Hai buone capacità di adattamento e in
linea generale possiedi gli strumenti per fronteggiare situazioni di
tensione. Nel complesso hai un grande rispetto del tuo corpo. Ti
ricordi che è il tempio della tua anima e hai deciso che vale la pena
averne cura. Di tanto in tanto fai dei piccoli strappi alle regole che
ti sei dato. Si vive una volta sola, dopotutto. La tua attività
intellettuale è ricca e vivace. Le tue emozioni e il tuo spirito
collaborano con la tua testa. La tua vita sociale è estremamente
gratificante. In linea generale non sei a rischio. Solo in alcuni
frangenti puoi esserti trovato nella condizione di fronteggiare piccoli
inconvenienti. Piccolissimi inconvenienti, quindi estremamente ridotti
gli indici che possono far pensare alla presenza in te di stress in
campo."
    </string>

    <string name="result_description_3">
        Hai discrete capacità di adattamento
alla vita quotidiana e in linea di massima riesci a fronteggiare
situazioni impegnative mantenendo un tono fisico adeguato, con buona
energia complessiva. Complessivamente il tuo corpo è in forma e fai in
modo che rimanga tale, evitando di stressarlo troppo o di sottoporlo a
richieste eccessive. Intellettualmente sei vivace. Emozioni,
sentimenti, esigenze spirituali, cooperano in te in maniera
soddisfacente. La tua vita sociale funziona. Alcuni piccoli indici,
ancora sfumati, lasciano intuire che per quanto tu ti senta
complessivamente in buona forma percepisci che non stai ancora facendo
il massimo per prevenire ogni possibile stress."
    </string>

    <string name="result_description_4">
        Non ci vuole molto. Alcune scelte di
vita più sane, un po\' più di attenzione alle esigenze del tuo corpo, un
maggior ottimismo e un piccolo spostamento di prospettiva nel guardare
le cose. Tu lo sai che emozioni, sentimenti, attenzione alle richieste
dello spirito, sono parte integrante del tuo benessere generale. Così
come una soddisfacente vita sociale. Probabilmente è un piccolo
problema temporaneo. Non ti sarà difficile trovare il modo di attenuare
alcune piccole manifestazioni di stress."
    </string>

    <string name="result_description_5">
        Probabilmente e\' una fase temporanea.
Sembra che nell\'ultimo periodo ti sia meno facile del solito
conotrollare alcuni stati di tensione. Il corpo vuole un po\' più di
rispetto da parte tua. Desidera solo cooperare con te ma tu devi
metterlo nella condizione di contribuire al tuo benessere generale
senza sottoporlo a tensioni eccessive. Da un punto di vista
intellettuale sei una persona curiosa. Nella sfera emotiva sai
cavartela piuttosto bene e le tue relazioni sociali procedono.
Dialogare con il proprio spirito è utile, ricordalo. Al momento sembra
che i rischi di stress siano in aumento, ma che per tua
fortuna siano ancora controllabili."
    </string>

    <string name="result_description_6">
        Sei una persona sensibile e per quanto
in linea generale tu sappia cavartela, ci sono aspetti della vita
quotidiana che possono aprire piccole crisi. Il primo a pagare un
prezzo potrebbe essere proprio il tuo corpo. Non lo tratti tanto male,
ma puoi trattarlo meglio. Tornate ad essere amici, tu e lui. Fai alcune
scelte di vita più sane, fai attenzione al ritmo sognno-veglia, cura
l\'alimentazione. Un po\' di esercizio fisico non ti farebbe male. Il
corpo va protetto e rafforzato. La tua vita emotiva, intellettuale,
relazionale, le tue esigenze spirituali procedono parallelamente al tuo
stato fisico. Prenditi cura di tutti questi aspetti perchè sembra che
in alcuni momenti tu possa diventare particolarmente sensibile agli
stimoli stressanti in campo."
    </string>

    <string name="result_description_7">
        Sono ancora lievi ma sarebbe meglio non
ignorarli. In linea generale te la cavi ancora dignitosamente ma alcuni
indici segnalano qualche piccola difficoltà. Di fronte a stati di
tensione il corpo, soprattutto se non protetto e accudito, può reagire
manifestando disagio e insofferenza. E\' necessario essere onesti: non
stai facendo il massimo per prenderti cura del tuo corpo, e il tuo
corpo lo sa. La tua vita emotiva, intellettuale, relazionale, le tue
esigenze spirituali procedono parallelamente al tuo stato fisico. Sono
presenti alcuni sintomi, ancora molto controllabili, che possono far
pensare ad un recente incremento dello stress in campo."
    </string>

    <string name="result_description_8">
        Sono ancora moderati ma sarebbe meglio
non ignorarli.Qualcosa non sta girando nel modo migliore e non sempre
riesci a trovare la soluzione più adatta per fronteggiare i piccoli
eventi logoranti della vita quotidiana. Il tuo corpo partecipa alle tue
vicende. E lo fa meglio se si sente amato e rispettato. Lo sai che non
lo stai facendo nel migliore dei modi. Nel campo intellettuale possono
sorgere alcune difficoltà. La vita emotiva e affettiva può risentire di
questa condizione generale. Dialogare con lo spirito può non essere
facile. Le relazioni sociali possono divenire meno gratificanti. Sì,
sono presenti sintomi moderati di stress."
    </string>

    <string name="result_description_9">
        Qualcosa non sta funzionando nel modo
migliore. Probabilmente per te questo è un periodo piuttosto
impegnativo e davvero hai la sensazione di non riuscire a venirne a
capo. Ricorda che a volte e\' sufficiente un lieve aggiustamento dello
stile di vita, un piccolo cambiamento di prospettiva per alleggerire lo
stato di malessere. Puoi iniziare prendendoti maggior cura del tuo
corpo, cercando di sostenerlo e di aiutarlo, con uno stile di vita più
sano. Il tuo corpo desidera aiutari a vivere meglio, ma tu devi aiutare
il tuo corpo. Ricorda che corpo, mente, spirito dialogano continuamente
tra di loro. Se le cose non funzionano in uno di questi campi, tutti
gli altri ne risentiranno. Le relazioni possono diventare meno
appaganti e gratificanti, la vita sociale meno soddisfacente. Il
benessere generale compromesso. Gli indici del test segnalano la
presenza di sintomi piuttosto severi di stress in campo."
    </string>

    <string name="result_description_10">
        Che cosa sta succedendo? Sembra che in
questo momento le cose proprio non stiano girando nel verso giusto. Ti
senti piuttosto inerme di fronte a tutto ciò che altera il tuo stato di
quiete e genera tensione. Non e\' davvero il momento per sentirsi
sconfitti dalle circostanze, e per lasciarsi invadere dagli stimoli che
molto facilmente provocano in te ansia e stress. Il tuo corpo avrebbe
bisogno di uno stile di vita piu\' sano. Avrebbe bisogno di sentirsi
amato, accudito, rispettato. Non lo stai facendo abbastanza. Hai la
sensazione di non avere sufficienti energie per farlo. Le emozioni non
ti ubbidiscono, l\'attivitò intellettuale ne risente, il dialogo con il
tuo essere profondo viene sospeso, la tua vita sociale diventa poco
gratificante, e talvolta perfino frustrante. Il tuo benessere generale
risulta compromesso. Questo e\' esattamente il momento giusto per reagire
e per affrontare con spirito diverso tutto ciò che attualmente ti mette
a dura prova, in particolare nel campo nel campo."
    </string>
</resources>